一人一個有料嘅高質youtuber

Ryanhiga： 佢持續咗十幾年 極少賣廣告 通常啲長過十分鐘嘅片都唔會彈廣告 啲puns又到位 又識音樂（拍過好多首搞笑向嘅MV) 又有演技 又聰明 差唔多條條片都有伏筆
雖然宜家轉咗型 但佢啲podcast 都仍舊高汁

燒山 佢講嘢好有point
重點係佢講五六分鐘左右我就可以瞓著
助眠一流

游清源

講d野好笑過李力持

so damn true
我都有睇佢